我係阿狗就潛足一年啦

咁多年打強隊10場有9場輸
杯仔咁多年得個一兩個
係得閒贏到一兩場好波
班阿迷就即刻上水
算數吧啦

阿狗

阿狗真係笑話嚟

早排簽到人已經成班上晒水啦

仲係到J MK

一年真係夠?

笑死 十二碼又唔入 抵你輸啦

你望下班阿狗就知佢地唔知個「醜」字點寫

成日笑熱狗
人地出到歐聯都打得似模似樣啦

光榮出局有乜好潛

而家你皇馬好勁呀?
踢西超都就黎前4都保唔住啦

山狗係獌踢得咁差，點解唔上得水

利申唔是皇迷

我克羅地亞球迷

呀仙奴dum波鐘就咪撚踢啦

笑撚死贏左愛字頭就打曬飛機咁，又j mk又j羊

講個笑話你聽 保證好笑

想聽

東廠

俾面我唔好再笑

頭寒喇

仲成班笑鳩100分同山狗
又唔睇下自己隊波仲好笑

一早話美羊敗家，唔明有咩好j

笑曼狗笑人冇英超歐聯
自己笑熱狗

你就威啦 幾億上市公司

K

咩羊咩mk
連班後衛都係笑料
成隊波果種廢真係唔識講

agger

班阿狗仲發緊夢 認為仲有機會爭前四

仲以為自己係強隊

光頭佬都算厚道
次次入你3粒就算

畀你阿狗英超第一都贏唔到西超前6啦
各自嘅聯賽排名點做水平參照
UEFA 就浮面啦

熱狗歐聯其實都柒左唔止一年
今年先好左

啲賤種呀狗輸撚到無哂感覺
唯一寄託就係咬山狗咬曼

山狗點衰都救過呀狗咁多次
而家講到欠撚左呀狗好多咁
當佢殺父仇人
死馬撚死全家啦

嗱嗱嗱 再講我阿狗手足嬲架啦

今季爺爺贏歐霸喇

死熱狗，我地拎到歐霸實串到你喊！！

都唔知熱狗串乜 唔講以為係熱狗炒阿狗3:0
借人地名先出得聲笑撚4

阿狗依家都仲以為自己係big4

咁又唔好169打一船人
小弟近20年阿迷 雖然曾經風光過
但之前9年冇冠已經養成咗自卑心態
只能從當時更頹嘅猁同病相憐 搵返多少慰藉 (慶幸當時身邊大量猁迷)
亦都心知自己愛隊廢 好少真係借阿記嚟抽水
當然柒極都唔夠3 5年前隊熱狗(球迷)柒嘅

所以我都唔明點解班阿狗會咁串 明明以前都仲自閉開 依家出到公海都咁串 搞到有時都唔係幾好意思 🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈

利申唔係熱狗

靠屌猁打飛機

阿狗不如跌落下半板算啦, 好似當年轟咁

會大炒我蘭

阿狗最叻精神勝利法
N年冇聯賽冠軍
未拎過歐聯
仲敢撩事鬥非

因為山狗廢囉 班阿妓咪仆住出黎笑

當拿龍MA屌打CG啦

人地山狗都唔知救左阿狗全族幾多次

重未肯接受自己係中遊球隊

一年點夠？

咩都賴鳩我熱

最好笑係班阿狗 笑柒曼 笑完第日比人作客1:3

反阿=熱

反阿就大把人 不過我淨係講熱狗咁解

岩

串你熱狗唔起？=.=

拎到先叫似樣啦
反阿都唔係咁搬龍門

唔該哂牙路串鳩熱狗

熱狗咁都踢得好咁謝拉特當年都唔洗比人笑啦
淨係知倫敦賤種茅西隊乜柒都無
學人笑馬撚

上季唔見有人話熱狗打得似模似樣
歐霸輸俾真特

反阿唔洗拎隊茅西賤種黑哨無冠黎比牙
淨笑阿狗都可以了
熱刺

你咁講熱狗又會扮小球會

我地不嬲話我熱係冇野心冇成積小球會

咁多年打強隊10場有9場茅
杯仔咁多年無盃
係得閒簡尼狗入波 /對祖狗和波
班熱狗就即刻上水
算數吧啦

講真阿狗柒撚極都有飛機杯 熱刺有乜撚野

個結果又真係中哂既....

和波都可以上水串 真係得熱狗有面做得出

打場幾場好波叫踢得好
咁又係 隊西波歐聯都無一個唔j呢d無野好講

利申先我淨係屌熱狗老母

感謝利迷手足雪中送碳！

一隊冇歐聯 一隊冇聯賽 互補不足 力量更強

咁熱狗有咩牙

未來

咁謝拉特真係好笑嘛，sor囉

迷雲=熱

唔緊要 記得你地熱狗都無英超
笑唔笑埋謝四個歐聯牙

呀狗

有班傻閪球迷

倫敦一哥唔笑得你垃圾利

我獌

打稻草人開心咩
有人出黎挑機就話啫

咁你而家係咩狗？

熱狗黑左場 harry kane入多沙拿1球

咪又係比利狗騎撚住 收皮啦

阿利互含騎劫左成個po

倫敦一哥

利申佢唔係熱狗

掂左咁多杯既妓依家點 依家咁撚廢 要j歷史自我安慰 明白既

又岩 無問題

熱狗歷史都無

光頭佬算係咁，識敬老，比下面